[集思廣益］第一次去新加坡

想問各位巴絲有咩地方推薦一定要去玩去睇

yishun

樟宜機場

芽籠

龍海鮮餐廳 咁上下

佢地個蟹湯米粉超正

botanic garden
唔駛錢睇花花草草都行到半日

請問酒店有冇波睇